各位我可以幫你地解決南亞壞份子問題

我職業唔講啦 連登唔受歡迎 講低邊到多就得

驚犬？

唔好問啦 講就得

香港唔好有就得 thanks

深水埗桂林街北河街天橋一帶 一大堆喎

太大

夜晚去深水埗向暗位扔塊磚都會磧到隻蝻

點解決？

已經知道深水步 我有冇

警犬定社畜定中二病？

Batman

我有冇？

樓主真係做嘅我捐錢比慈善機構